吊你老母牙Jen呢個look勁crazy

睇mv嗰陣完全唔覺

錯覺嚟啫！錯覺嚟啫！

ho din....

CRAZY 樣衰

Rose令

Respect啦 又靚又得意

用手指遮住mon中間

佢唔能識架 唔使理佢

勁想打J

咩玩法

肉絲哩排係咁露==

紫玫瑰勁令==

上個月開發左佢

@法國賭神

即刻升左幾班

冇波

推..

今晚可以交功課

嘩咪癲啦

很正

有冇JISOO?
唔係幾想睇珍妮==

話靚個班CLS

係咪受咗咩刺激
ig個個po都露

好矛盾 咁樣著照計係要露南半球
但露既係北半球

痴線成班雞咁